WTFrench fait une pause ! Gardez vos clips de ct, on se retrouvera trs bientt pour de nouvelles aventures ! Avec What The French sous une nouvelle formule !

Le site officiel http://www.wix.com/wtfrench/what-the-french